裝左Display Driver就黑畫面

我有個Mon係由Display DVI-D轉HDMI mon
無裝driver/安全模式下個mon係顯示到野 無問題

但係一裝左driver 就黑畫面
個mon盞燈仔仲著緊綠色 似係有訊號 而且我係第二個mon睇driver果度, 多重顯示屏係有呢個黑畫面既mon 但就係無野睇

試過單獨插呢個mon, 一樣係用DVI->HDMI
結果一樣
裝左driver 綠燈但係黑畫面
del左driver/安全模式就無問題

請問有冇巴打可以幫下手